一人一個中共囯唔能夠生存嘅職業

記者

不過全部著晒紅底就冇問題